洲際國家杯討論區(1)

聽日開波啦！樂視有免費播幾多場？

lm

無人睇

我都想知

今晚好似免費網上播

今晚樂視免費播

支持新西蘭

Russia
1 Igor AKINFEEV (C) (GK)
5 Viktor VASIN
6 Georgy DZHIKYA
7 Dmitry POLOZ
8 Denis GLUSHAKOV
9 Fedor SMOLOV
13 Fedor KUDRIASHOV
17 Aleksandr GOLOVIN
18 Yury ZHIRKOV
19 Alexander SAMEDOV
21 Aleksandr EROKHIN

New Zealand
1 Stefan MARINOVIC (GK)
3 Deklan WYNNE
5 Michael BOXALL
7 Kosta BARBAROUSES
8 Michael McGLINCHEY
9 Chris WOOD (C)
11 Marco ROJAS
14 Ryan THOMAS
18 Kip COLVEY
20 Tommy SMITH
22 Andrew DURANTE

有無link ?

利物浦新9號Chris Wood